有冇人返工冇心機做野，

日日都係壞消息。。

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

Me

無
太子站單野
好似真係死人
新屋嶺有女手足被女女

有
下下都捕住個連登
一有live就睇
而家仲要日日都有壞消息

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

冇停過睇連登

係無心機做嘢
每個週末都抗爭
無點抖

日日訓得幾粒鐘

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩